佐仔打鏝可唔可以拎金球？

食得屎啦
人地鏝傳控之外仲有迫搶
叫契仔去迫搶實比人打穿曬快攻輸波

我鏝唔收垃圾